女朋友身邊好多異性朋友

由我識我女朋友第一日開始我就已經知道佢身邊有好多異性朋友 好多男仔都鍾意搵佢傾計 whatsapp又有ig又有 可以同一時間有幾個男仔keep住message緊佢 以前都因為呢啲事嘈過好多次 因為我好在意 好怕佢會貪玩出事 所以成日一有人搵佢我就會問佢邊個 問到大家都覺得煩

其實佢都好多次強調自己係愛我 比起以前佢已經改咗好多收斂咗好多 但佢唔鍾意我干涉佢嘅正常社交 例如同啲男仔打機或者出街食飯之類

究竟我應該用咩心態去面對呢啲情況 要佢唔同啲男仔玩幾乎無可能 如果每次都嘈佢又搞到大家關係好僵 但唔管佢又驚終有一日會比人帽 我應該點做好？

講真, 要比帽你可以有咩辦法?
不如比d信心

分手
無得搞
認真

-sor,我係其中一個契哥

巴打 我女朋友都係咁
我都想知點算

直接話佢又影響關係
隻眼開隻眼閉 又畀機會啲有心flirt佢嘅厹
一覺唔覺意 佢行差踏錯
願諒佢又有條刺

係咪無解決方法

巴打都啱 好似除咗信佢之外都無咩辦法 只係我成日都擔心如果自己呢一刻無竭止呢個火苗 到第時真係出事會後悔莫及

所以話唔同世界嘅人就唔同世界嘅人
如果樓主本身就係朋友唔多嘅人
就算同到條女一齊 人地屬於好多朋友嘅人
根本就好難互相理解 自然衍生其他矛盾

唯有比多啲信任佢 有冇認真同佢講過你介意?
如果佢唔肯改 你又接受唔到佢咁多仔 放手可能對大家都好啲

有條刺呢個真 但我的而且確因為啲厹同佢成日嘈 有時候退一步諗 如果我因為咁樣同女朋友關係差咗其實咪即係正中班厹嘅下懷 所以有時候選擇權好似唔係自己手 如果條女係愛你嘅定力夠知自己做緊乜嘅都還好 當佢貪玩比佢享受下趁仲後生比啲男仔追下flirt下 如果一個情迷意亂玩出火就真係係咁先

Ching 係你嘅就係你 佢係要決定綠9你帽 你點防都防唔住 增值自己屌打曬所有對手咪得

利申：綠撚過 但除帽除得快

我有同佢講過 佢話我係控制狂
如果我放手咪即係益咗班厹

簡單啦 你光明正大flirt其他女還擊啦

咁你試下問佢如果你有咁多異性朋友 佢會點
或者佢咁多仔會唔會係因為你比唔到安全感佢
拍拖真係要將心比己 企係對方角度諗下

睇嚟巴打都係有過去之人 你嘅故事係點㗎？
Btw 增值自己呢個啱 似乎咁做先係最有效防綠 與其花心思諗點留條女喺身邊 不如裝備我自己 就算他日佢要走都係佢嘅損失

你條女雞黎 有錢就屌得

btw,你屌緊N手閪喎師兄

控制狂

巴打你開得post都已經說明你接受唔到呢種女仔
早日放手對你地兩個都好

認真，改變唔到佢架，自己花多d時間搵下friend，男女都好，分散下注意力好過

明知人哋多frd 知自己接受唔到仲要一齊
之後一定要人改 唔改就講到一定帽你又乜又物
連登仔控制慾好強

係啲厹面前嘴條女

乜撚野叫行差踏錯
現代自由戀愛無分對錯
跟著你個弱智就真係錯啦

最好條女全世界得你一個 事事以你為先
但唔管你唔煩你 由你識多d人 唔干涉私人生活
你想佢出現就出現 唔想就唔好阻頭阻勢
咁就一定唔會帽你
樓主有冇考慮飛咗條女養返隻狗

可能我認真要改變一下自己心態

幼稚園同學 初戀 中五表白追到 之後上左唔同大專 我就IT 狗 性格小毒 假假地都米八好身材 佢就傳理臭系 貪玩 之前糖痴豆 join 完ocamp 突然好冷淡 發覺有同人flirt過 佢喊曬口求原諒 初戀太天真 原諒左 1年之後話返學好撚遠 先斬後奏話同fd 合租屋住 方便返學 係鬼都知有鬼 理性傾就話我管佢好嚴 發脾氣 越黎越冷淡 佢再次 ocamp 做oc
傻9都記得之前發生過咩事 佢可以唔理我感受唔問下就join
一排後就扮讀書壓力大 萬9幾個籍口話我變左 再提分手
轉身就post 第二條仔

利申 即block whatsapp ig fb